大家會點揀賀歲片？

今年4套賀歲片。

周星馳套垃圾已經可以唔使理，炒冷飯，睇返舊嗰套仲好。

王祖藍 出碟都費事嘥時間

如珠如寶？出碟都可能會租嚟睇吓嘅，林敏聰

彭浩翔，有少少質素嘅保證，準備去戲院睇

All shit

真心勁 未睇過淨睇trailer可以話炒冷飯 不如你去睇下影評先

trailer乜唔係就係話畀人知套戲嘅中心思想咩？